[
    {
        "randomId": 77
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Terura Mutamu uyitereke ku rutare uyikize ubutuna",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Amateke",
            "option_4": "Ibishyinga",
            "correct_answer": "Amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise urutare mbona imyase",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Inkuba",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatambana inyama itukura",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Isake",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mugarika ayera ni Sebatongo",
            "option_1": "Agahoro mu ntoki",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Amasaka n'urukungu",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandama",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]